入嚟研究點樣令建制鐵票盡失

有咩行動？

選舉日搞大灣區旅行團

長輩圖
列出 外國資產 國藉

繼續長輩圖攻勢

時間會令鐵票流失

點樣可以攻破功能組別？

要動搖d鐵票真係好難，不如叫d冇投票既出黎投票，盡下公民責任仲好

叫父母去食佢地齋餅蛇
用佢資源
但唔投建制

工聯會唔駛錢活動參加
食哂佢資源 用quota

每日150個落黎,
仲未計在港果d為左係大陸既親人盡快落黎,無償為西環做義工(比如出黎遊行,聯署簽名充人頭,投票),
你話要減少佢地鐵票係好難

仲有d來歷不明既票

YouTube農場内容 再加長輩圖

每日150張

長輩圖work

錢攞民建聯
票投社民連
一直都係咁做

呢堆所謂既鐵票係建制深耕細作番黎, 地區工作佢地真係做得好好, 基本上居民無論有咩問題佢地既社區主任都會出力幫忙, 不論道理係咪係求助者果邊都會幫, 而大時大節亦會親自打個電話俾你傾下計, 雖然蛇齋餅粽係基本但並唔係長毛所講到D老人家貪餐飯咁簡單, 可以話係一種無型而且持續既關心, 仔女日講夜講之外基本上唔會動搖唔洗諗.

鐵票好難流失，叫多D出黎投先係有用，尤其後生果班投票率真係低

建制派 血債票償!

無錯 有付出先有收穫

千其唔好令到老人院有火災

要相關行業有人出來選

同要入會先有票

好多今日已經式微既行業，比如漁農業，好多時佢地自動當選

派家中老人出馬
佔得幾多得幾少
減少老人家被搶票

最惡搞係新移民果批

蛇餅糭 去各大老人院 屋村
搵晒大巴車佢地去選

先要知道佢地鐵票來源
1.老人院
2樓上講每日150隻
3.來歷不明票
More?

新移民同老人家既本質無分別, 而佢地落黎一樣唔識你咩人咩派但會識分邊個係好人, 而好人定義十分簡單, 只要對自己好就係好人. (己經有朋友係香港住緊直入同鄉會果類唔計), 講到底都係資源同地區工作問題.

鐵票唔少係保皇黨區議員幫居民解決日常事務而有，（幫手起業主立案法團，過時過節送野，平價大陸團），好多人立法會選舉都會投番比保皇（區議員抬轎？）

不如我地學佢地玩介票？